見到啲人對呢翠嶺峰同翠鳴臺嫌三嫌四，就谷鳩氣

7千幾八千蚊一呎就住到將軍澳同屯門新樓，仲想點呀？
無錢既學乜撚野人嫌三嫌四？有錢你就唔洗入表啦
一千蚊呎好無？到時你咪又係無錢買
既然講到咁差，求下你地咪撚抽，比啲真係有需要既人抽

利申:無我份抽

個日仲聽到個啊叔話冇會所冇泳池唔抵
我心諗居屋黎咋 佢仲想點

咁細得二百呎，返到家都唔想住

半山單幢式都冇啦

好想抽.....

但佢個月入真係....

政府好似 punish 緊D努力上進既人咁

根本就想困死供果個

tvb 訪問嫌三嫌四果d一係就好耐之前買落樓好平，一係就住公屋

個個都離地到

睇開樓ge後生仔都知新樓對比同區咁定價係好平，同區30 年樓都無咁平

個個唱衰希望其他人唔抽

咁細返到家都唔想住

真心膠